HR應該返星期六

D濕9Hr成日屌人空白期又壓會又剩
其實係打工仔好難成日請假見工

根本Hr應該仿效銀行咁返埋星期六
就算line manager都係要平日見都起碼可以等大家可以請少日假

仲要而家好多工都有written，一份工搞你半日，想見多份都難
牙醫星期六都會開工啦，Hr要就返其他打工仔返星期六都好合理